實習女教師嫁低種姓 被父母打死燒成灰燼

印度曼切裡亞爾（Mancherial）一名22歲的女子，因為嫁給低種姓的男子，上月22被親生父母活活打死。由於她的擇偶方式令家族蒙羞，父母還把她的屍體燒成灰燼，撒到河中。

《印度時報》報導，22歲的阿努拉達（Anuradha）是一名實習教師，上月3日她與25歲的理工科學生拉克斯曼（Laxman）在海德拉巴（Hyderabad）的一座寺廟內完婚。由於兩人分屬不同的種姓，阿努拉達的家人不但不承認女婿，甚至深感受到羞辱。

上月22日，阿努拉達的父母終於忍無可忍，聲稱「為了維護家族的榮譽」，在親戚的幫助下，闖入女兒的家中，把她強行帶走。活活打死她後，放火焚燒她的屍體，再將她的骨灰倒入河中滅屍。

警方於逮捕阿努拉達的父母後，坦承阿努拉達早有預感家人會對她不利，她曾向員警申請保護，但當地派出所沒有採取行動，她也曾自拍影片，直言若她和老公有三長兩短，人一定是她的父母和村長殺的。

報導指，類似的「榮譽謀殺」在印度層出不窮，今年九月，納爾貢達（Nalgonda）也有一名父親，因為反對女兒嫁給低種姓，不惜花了1.12億盧比（約4900萬元台幣）買兇，在大庭廣眾下把女婿砍死。

垃圾國家

屌 比你快左步

印度政府根本冇心解決問題
政治權力集中喺高種姓嗰度

印度種姓?全部都係賤種

東南亞國家真做日日新鮮

係，香港大把白痴女人下嫁窮人生仔，十惡不赦

用1000萬買兇都痴q線

依家個總理都係低種姓

依家個印度總統好似係低種姓嘅人嚟

希望印度終有一日會真正變成民主國家

林鄭都成日講自己瞓過板間房
上到位拆樓梯唔係早排成日提及架咩？

印度係南亞

成千萬殺條友

其實印度呢個地方先最需要文化大革命去洗一洗

嫁公屋仔嘅下場

世界上最on9既國家一撚定係印度

成班傻鳩

人地不嬲都係民主國家

理解唔到honor killing
就算俾你殺到人, 挽回榮譽
你一樣會俾警察拉喎, 坐監咪仲衰過失去榮譽 ?

當權者根本就唔怕
而家講緊係印度無法治
你真心覺得佢買兇會治罪?

所以話批判性思考好緊要，有思考既人就唔會跟呢d垃圾文化行事，比呢d所謂文化約束或影響自己

在他們的眼中，為家族尊嚴而坐監唔係羞恥之事

種姓制度

屌你老母

世世代代低人一等vs帶著自我感覺良好榮耀終止佢比人笑

人地明顯唔係講有錢無錢
係種性

人地金髮鬼妹嫁比你個矮柒暗瘡黃皮膚，咪當場燒死你

用成千萬買兇

痴撚線國家

你覺得面子真係冇用?

鄧麗君都人言可畏

況且你生活係社會關係網中 好多野要人幫

如果真係要下嫁

希望班印度女仔去到外國先好嫁

印度真係好恐怖

其實印度最需要出個毛澤東，整番場文革

自殺呢

呢啲嘢所有母權都唔會講, 同動物農莊入邊啲豬一樣，所有動物生而平等，但有一些動物比另一些更加平等。

嫁窮撚 扺啦臭雞

佢地成個政府既人大多數係婆羅門
嫁個最低級既 個女同之後仔仔女女都變埋賤民
痴撚線company

Caste system

印度要有個毛澤東咁既人先搞得掂

跟種姓 一出世就係低賤種姓係咪一早重刷好過

尋晚放狗有個印巴佬無啦啦「摺」我隻狗
我心諗躝啦垃圾學人「摺」

所以我覺得第三次世界大戰係必需既

大洗牌

其實咩叫高種姓低種姓?

全球最快樂國家

隨口講得出需要文化大革命同毛澤東嘅人係毛都未生齊定對件事一知半解都冇？

出唔到啦。

好似話低種姓佔嘅人口比例其實好低。

下世再愛吧

唔跟後果咪新聞結果咁 比人買兇

毛主席萬歲！

無估錯國家

咁如果嫁比外國人會點

婆羅門+剎帝利
起白人眼中咪又係賤種

雖然唔應該有希特拉同民魔依d清洗人口嘅情況存在
但無可否認依個世界上有d人永遠都係垃圾黎

根據番單新聞既話 係燒死個鬼妹喎

偏遠地區
可能唔執法 / 無力執法

係最低種姓-賤民

Religion and superstitions kill people

父母對仔女毫無感情

做得好

咁低種性，有無得升級

。。。印度係東南亞國家，咁你係都係南亞人喇

無呀

呢單同宗教迷信有關
唔係經濟分配平均
點洗到牌

印度學毛主席發動多次文化大革命好過
批宗教，批迷信，批守舊過時傳統

將d高種姓既o全部拎去批鬥

民條撚咩，低種姓永遠都係地底泥
種姓呢d史前產物一早要癈除，老毛投錯左地方出世

垃圾地方

我同意垃圾制度應該要改革
但某程度上你明知自己身處喺個咁嘅地方
點解仲要挑戰佢
(呢個唔係港豬心態 香港制度唔會直接連家人都謀殺你)

我覺得如果你有能力 咪去外國結婚
又無能力 又偏要挑戰極權 咁簡直係搵自己笨

不用分得那麼細
成個印度都係垃圾

心諗

印度既地方貪污都好勁
隨時好似支那咁

佢D家人 比錢警察, 隔一段時間就放番出來

正所謂
剷除唔到個問題，就剷除有問題既人

洗唔到牌？直接洗走佢咪得

高質過香港

香港都差唔多
爭在冇殺女燒屍

天下無不是父母

ashen one

黎多次文革已足夠

批宗教，批迷信，批過時落後傳統，鬥地主，批富商

好多傻仔之前係個印度post仲大大聲話種姓廢左 根本就仲係到 但明面上話廢左

真係要黎多次文革

班人成日屌文革恐怖

其實大陸冇左文革隨時唔會好得過印度

睇下1912-1938年國民時期人民的迷信和痛苦生活歲月

清代民初的中國式迷信唔會心印度好
義和團就係一例子
成班傻仔信自己刀槍不入搞鳩外國人
結果被人打到一仆一直

其實法律上係廢左

但種性制度 依然在每一個印度人思想入面

香港都有私樓仔, 公屋仔
都算係現代種姓

唔好玩啦 你自己係最高既種姓都唔會廢啦當權人全部都係最高種姓個班 為左選票推個賤民做總統 總統又權力極人低 但議員全部高級種 你話有無用？

垃圾人種 -1

印度係世界上最應該被消滅嘅國家之一

中國, 印度, 南非, 菲律賓, 墨西哥

最應該滅亡國家五強

for honour

鬼國又然
同中國一樣 人命如草芥

佢而家呢個“民主政府”同滿洲國一樣，傀儡政府黎，真正實權喺教廷度

Ashen one

嫁低種性，佢地之後世世代代都係低賤種性
所以殺得岩喎

如果有個文化話食肉要死 咁係咪唔食肉 定係要思考點解要跟前人既規定黎行事 點解唔食得肉

意思佢父母冇腦 因為呢d前人定落既野而去殺死仔女 而唔諗下該唔該殺

你咪食，之後比人殺
你有權有勢咪可以改變囉

如果佢同低種性結婚
佢全家會比人睇唔起
然後佢世世代代子子孫孫都會降級做低種性
低種性既人連入大公司做野都唔得

直情要將果班有權有勢既人用各種不人道手法虐殺，最好食埋佢地啲肉，再鞭屍

YOU DIED

其實唔使，只要令佢地變返英國殖民地之前咁多個邦國，再引佢地因種姓而導致種族仇恨，咁佢地互鬥應該少三分一人，問題只係佢核武器問題

火化都係燒成灰燼

就算殺都殺個男人
走去殺自己個女

講真
文革、殖民、世界大戰
毛魔傷害力算比較細
且改變能力較大

資本主義批毛係大魔頭
但殖民地和資本家掠奪又美化了

一陣文革完出個印度鄧小平，再黎個印度64。。。咪翻版中共囉

點解冇圖

組團去印度做殺手

洗完牌一定會好咗？

理性＞感性

原來低等國家都有分高低種人架？
不過算啦
啲高種女又咪係照比啲低等男人輪姦中出

血統很重要

邊祥恐怖D：
種姓 or 慣性

無人會知
最起碼，可以減少人類既數量

到時咪又係絕大部份普通市民受死
無助改善

我聽到玻璃碎裂嘅聲音

你講就易，變返邦國難度仲高啦
香港「回歸」完要獨立已經好難

按照印度教義，殺人下世都係要變低種姓啊

無先姦後殺係唔係叫文明左

打仗就自然會連累無辜

乜撚野印度古文明 屌你老尾
仲衰撚過「中國幾千年歷史文化」